19歲少女酒店企跳 圍觀者鼓掌歡呼：快跳啊！

甘肅日前發生一宗墮樓悲劇，一名年僅19歲少女用跳樓輕生的方式結束自己短暫的生命。惟更該讓人悲哀的是現場群眾和網民的冷血反應，簡直讓人心寒。
事發於上周三(20日)下午3時左右，甘肅西峰市一名19歲李姓少女站在一酒店窗台外，企圖輕生。當地消防接報到場，消防員亦隨即上到酒店房，游說李女回心轉意。
當時現場有數以百計的群眾駐足觀望，不時發出歡呼和鼓掌聲。而李女當時開啟直播輕生過程，部份網友未有勸阻，反而留言「快跳啊」、「要跳趕緊跳」、「樓下好熱的，快跳啊」、「果斷一些，別給警察麻煩」....最終李女和消防人員僵持近4小時，於晚上7時許說出：「謝謝你，我要走了」後，便一躍而下。負責救人的消防員因無法挽救李女生命而自責哭喊。消防員的自責與冷血群眾的反應，造成極大反差，讓人既悲慟又憤怒。
悲劇發生後，網民紛紛聲討當日在現場或網絡說出冷血說話的民眾，有網民形容當日起哄的人是「畜生」、「人性扭曲」，亦有人稱事件「很中國」。
【人性的悲哀】19歲少女酒店企跳 圍觀者鼓掌歡呼：快跳啊！

這就是中國

屌你老母

好撚醜陋

連登仔係網上
中國人係現實

口德分-100

付合連燈仔性格

唔出奇呀，甘肅咁窮又無文化。

很中國

鬼國

而李女當時開啟直播輕生過程

跳得唔諗 諗得唔跳
終於推翻左

同連登差唔多

無性 唔幫都算 仲要叫跳插人幾刀 唔係人黎

跳樓都要分享

好撚慘，比人非禮完但告唔入，搞到抑鬱，連跳樓都要比人催，好慘

連登仔差無幾

係支那人
五毛dewi 專業少少得唔得？

冇人性
有冇少女相

就算佢係五毛
呢件事上連登仔有乜好駁嘴？

白馬嘯西風

五毛咪成日想大家都認做支那人

冷血

贏國

支那wfc

直播自已跳樓係咩玩法

現實版連登仔

自殺唔抵幫

信唔信在場有蚛蟈人幫個後生妹拍返段抖音？

支那蝗冇人性

最後幾秒第二個角度影 班蝗幾咁興奮起哄 有蝗仲笑添

連登仔都教人自殺啦
同大陸人有咩分別

連登仔黎者

係連登仔眼中比人非禮都係個女仔抵死
一定係自己出夜街衣著暴露

大陸人比連登仔更忠於自己，身體力行

連登仔現實一定唔夠膽咁樣講

連登仔一定會叫佢唔好跳

因為

橫掂你都要死 比我屌左先啦

話人唔應該直播嗰啲連登小學生 on9

點解佢要危坐跳樓呀？就係為咗想向全世界揭發老師嘅性侵惡行呀嘛！依家唔止大陸人，連香港人都知道晒學校同政府官員縱容個老師，直播有咩問題？

用錯方法去做attention seeker
某程度上都可以話係抵死

佢本身都自殺個兩次食藥唔成功啦
根本就係想死，seek 唔seek attantion 都會去死

望住張無耐前仲在生既人既相 心噏得黎又諗唔明點解會有人講抵死依啲咁既說話

所謂錯既方法只係係中國先會係錯

佢最錯係生錯係中國 好冇

連登仔 = 圍觀者

當日有份留言鼓勵跳既 拉哂去打耙

話想死嗰d點講都冇用嗰d出嚟唔該
好多時都係一線之差

This is part of China

企跳
企乜撚野跳 企喺度跳？
乜都用簡寫真係好撚柒

僵持4小時，但下面連 氣袋 都冇張
消防剩係得1條友，大陸d消防

大陸咁多人

你話呢

現實版連登仔
希望香港遲D唔會有同類新聞

很連登

香港人求仁得仁啫，而家就同你回歸中國

同連登仔比濕濕碎啦

問心講句 同連登一撚樣
講兩句 又唔洗負責任

連登仔邊個post教人自殺？

欣賞佢 講得岀做得到無走數

咁咪幾好囉

連登仔：死都唔益吓我呢D毒撚

#曲
#生命總有出路

同連登仔差不多

連登仔仲好意思話這就是中國

厹
牙撚

消息指，2016年，當17歲的李女在高中時，險遭班主任性侵得逞，事後鼓起勇氣舉報班主任的行為，豈料校方未有認真處理事件。李女隨後向警方舉報，法院亦因各種理由，輕判涉事班主任。李女陰霾揮之不去，最終患上抑鬱症，選擇一條不歸路。

消防員嗰part睇到喊
好心酸

連登不嬲以中國為榜樣

連登仔會叫佢先殺左個阿SIR先自殺

現實版連登

未同兒登班口臭撚1鳩樣
班兒登仔以為自己好型棍子
其實係與蝗國接軌

扮咩呀
你班兒登仔平時咪又係咁

事實 經常攻擊左膠 以冷血為傲以為自己係成熟真實嘅表現 外國人聽到只會得啖笑

對大陸人改觀了

ching難得認真

佢喊得好慘，聽得出好痛心

自己冷血就乜都話人偽善大愛左膠

我愛世人生命

我朋友係某死者爸爸
佢死左個女 好慘 冇錢葬個女
唔該你地捐d錢俾佢丫
做下好心同做下善事
積下德

抵我係波台圍屌你果陣都撐你

我幾時有俾波台圍吊

成堆狗屎垃圾走晒黎波台

知唔知你咁做係犯法？

又一次證明連登狗同支那畜無異

你唔關心佢咩
點解你講野咁冷血

個消防

估不到月台仔係咁睇我

其實香港都一樣
隔離棟樓有人想跳樓 企係窗邊好耐
好多街坊出哂黎食花生
有啲仲拍哂手咁講:快啲跳！快啲跳！
:搞咁耐都唔跳 嘥哂啲時間
現實睇到啲街坊咁既反應 真係好心嗡…

btw最後條友無跳到 入返屋

我覺得你驗證緊佢講嘅野

見到連登仔話這就是中國就想笑

true
連登仔都唔好得去邊

生活係呢個無人性既鬼國死鬼左佢算

連登仔同支那賤畜有咩分別?

兒登同支那根本可以劃上等號
一個教自殺
一個叫人自殺
大家都是中國人 不用分得那麼細

畜生國度,幾時比人掉幾粒核彈清洗太平地

事實證明連登仔同支那人一樣

可能係激將法失敗
諗住鬧佢鬧到佢唔死

不過呢個女仔真係慘
大陸法律係咁on9
班主任係共產黨嘅人
係體系入邊嘅一個人
所以咪告唔入

中國或者成為最大贏家

條撚樣未直線証明緊兒登多ON9小朋友LAW

本身人地搞到要跳樓都唔係自己造成
依家叉埋一腳推人去死
因住有報應

氦氣自殺有無得諗？

樓主自己開post話學術討論
有人叫佢快啲去死咩？

對想自殺既人用曲線激將法

都話連登仔係支那種嚟啦

心都寒埋

連登都係咁 啲人咁窮又冇文化

同Child登仔一撚樣
本是同根生啊

俾人非禮 連登仔：女權撚 又屈
跳舞 連登仔：快啲跳 睇你都唔敢跳架啦
結論 連登仔=大陸狗

中國特色